仆街狗巴

屌佢老未趕時間既唔好坐狗巴，明明顯示5分鐘有班車先去搭，佢老未可以消失左班車要等多4個字

遇多少少時間都唔撚識？

屌，我比到站時間早8分鐘到。
成個站啲人都屌冇左班車